三個offer 應該點揀？

1. 搞it既公司 規模都算大 做marketing sales或it consultant 13k 朝9晚6 5日工作 有時要返星期六 10日大假

2. 某補習社mt 兩年program 13k 完左兩年有3~4個bonus
一個月得6日假 一日8個鐘 返shift

3. HX空少

唔識揀 我份人冇乜規律同怕悶 所以唔驚返shift 而家prefer 3>2>1 係驚前途問題

3.食空姐，完

呢個唔concern

2. Oxxxx Ma 完

認真po

3份垃圾工 是撚旦啦
唔岩咪quit去做另外兩個

Fresh grad+怕悶同無明確目標既話我會揀空少
純個人意見, 無考慮前途
感覺好似有d樂趣

認真既就當然第一啦

it consultant
得13k
出面basic 都接近30k

如果你靚少少
黎我公司做it sales
3～4x都得

型少少先岩

呢個真 但係而家既我好唔定性
叫我日日坐係office真係驚頂唔順

我fresh grad

係 我都想趁生玩下

咪啦

1/3>2

揀3你會後悔

點解

it狗

個人覺得freshgrad揀3先唔會後悔，一黎仲有青春，揀錯都無野

1=marketing sales 可能有d人會長做
簡單d講， 大路睇1可以視作長期工， 而普遍空少都係短期工（除非你好鍾意）

FG依家後生，依家做空少， 做左1，2年夠皮， 搵返1黎做， 繼續1既長遠發展係可行

但基本上無乜可能會調返轉， 做做下marketing sales先唔鍾意， 轉做空少， 因為咁樣比較唔保守，因為到時老左少少先做空少，再做做下先又唔鍾意已經唔再後生

以上都係純意見， 我都係上年Fresh grad only,係無權威既意見黎

乜都叫自己mt